【陌樂偈】Facebook直播同各位陌生人傾偈～

是咁的，我兩個月前開始，每日迫自己搵一位陌生人傾偈
然後將對話內容打成一篇篇嘅文章，放上Facebook Page
我遇過 馬匹訓練員、精神病人、香港小姐、英國領事傾偈

我之前喺創意台開嘅POST：
【練膽大法】我每日迫自己搵一位陌生人傾偈

我每日都有喺街搵人傾偈
由於生活繁忙，我唔能夠一日打一篇文
結果欠落好多文未打，但經歷就越黎越多
所以早幾日開始，我決定每日直播
親口講出每日嘅經歷畀各位陌生人聽
但我依然會繼續打文章！

除咗講自己嘅經歷，亦會同大家傾下偈
歡迎各位巴打入嚟傾偈！

直播網址：

之前有幸俾記者睇到我嘅文章，有幾位記者搵咗我做訪問
如果想了解下我點解要搵人傾陌樂偈，可以睇以下嘅報導

蘋果日報 果籽 動新聞
【動畫●唔係白撞】演員周街搵人傾偈 日日千字文分享

【動畫●搵人傾偈】廚師撐七警練馬師揀蟀 「令我大開眼界」

明報 港聞版
【街頭實驗】每日街頭找陌生人傾偈 《點五步》剪接師：或因不認識更能說心底話 望打破低頭族冷漠

香港01
【社會實驗】fb「陌樂偈」版主每日與陌生人聊天 籲低頭族抬起頭

多謝各位巴打支持

直播即將開始(11:30pm)
大約直播30-60分鐘

支持

我都想有人同我講下野

多謝支持！

今晚繼續

11:30PM 開始～ 歡迎入嚟傾兩句

歡迎入嚟傾偈～

直播中！
直播中！

今日搵人傾陌樂偈，竟然遇到連登巴打！

佢話有睇過呢個POST！

我等咗呢一日好耐，真係好興奮好開心！

有興趣嘅巴打可以入去睇下詳情：